岩岩有兩隻南亞狗打鳩我尖 比我屌到走都走唔切

今日心情已經唔太好
咁岩有兩隻南亞狗唔識死打鳩我尖
梗係開佢波啦
仲扮唔識聽廣東話
跟住比我屌到走
正一食屎狗黎
即刻吐氣揚眉 成個人鬆晒
行路都特別有beat

不過而家開始驚 怕佢地班馬斬我
有冇人同我傾偈壯下膽

四圍好似多左d南亞狗 定我心邪

特登上黎睇下有冇人開POST 但竟然由事主開POST

一路好走

終於有人同我吹水

屌你好撚驚 早知唔扮大袋 而家對腳震震地

望下後面
可能有兩個黑影

嘴炮

lm

好慘
下世再見

有證人 吐氣揚眉靠你啦

分身

首先你而家係街到大叫 "屌你老母我未撚驚過"
壯壯膽先

後面得d樹

而家淆緊底

屌你班南亞狗老母我未撚驚過
suck my dick

我都唔係住嗰頭
跑左幾條街 應該搵我唔到

樓豬係咪假膠黎

唔知點答你 自認真心膠又好似太假膠
總之上連登勿認真

樓主渣GA

南亞狗咁鍾意強姦
打d愛滋針然後拎去試藥就岩晒

樓主？

今次已經好叻仔 讚下我得唔得呀bb

上次試過比南亞仔跟到屋企樓下

嚇死仲以為咁都比人影低
又冇咁誇張嘅 un下un下咁囉
如下圖

無乜beat喎

咁狼 對男人都有興趣
垃圾人種
以為自己高大少少就也文也武
係香港寄人籬下都唔識分莊閒

樓主食龍津?

呢個3拍黎 幻想下個bgm係walzer

唔係 我係南亞狗集中營-元朗篤下魚蛋咋

元朗真係好危險
龍津冇條明顯嘅隊俾人排 所以啲南亞龍成日撞埋去打尖

信我，班垃圾一定斑馬翻來

岩岩行過五人嗰邊好撚多南亞狗
同埋d細街又多爛仔
好撚雜

我而家較腳啦 應該唔會再見到佢地
死南亞狗食屎啦 心情好愉快

岩岩見到個油頭毒撚屌鳩南亞狗
原來係你

個人無事先做到世界冠軍GA嘛

都唔撚知黎香港做乜7

Ｄ小南亞狗都唔抵可憐
上星期係油麻地唔知咩公園見到d小南亞狗係度打架(玩嗰隻)
又大大聲叫囂 劣質人種

我洗左頭先出門 咪扮野